突發！殘酷太陽已經升起🌞

又要返工了

北角？